陳雲條傻佬會唔會每個月都收到3萬嘅課金？

有隻肥豬青山教徒黏過黃匪毓民影相，但只係課得3舊水俾雲伯，你認為雲伯每個月會收到3萬嘅課金嗎？

正評：會

負評：唔會

人妖黎架？

三舊

開人樣無道德啊

做得出怕乜比人知

人地課金HK$300巧威威, 比多D人知